我同所有高官黑警講，巴打烈士會永遠坐係你地膊頭上面跟你一世

見到黑警記住提佢地殺左個黃雨褸既人

騎左係你膊頭上面

等睇黑警，賣港賊嘅報應

你地一世不會安樂

晚晚夢見烈士找你哋